{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원(시청역) 엑스아이(Xi) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室については直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室を拒否した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理を行います。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約の際の特典として水原ケーブルTVの設置及び駐車は部屋1室当たり1台のみ可能です。 駐車は客室利用時間内で可能で、駐車は前駐車及び退室後の駐車はできません。 客室の割り当てはランダムに行われ、客室タイプを選択することはできません。 各客室は2人を基準とし、事前の同意なしには追加入室はできません。 また、3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。 最後に、シネホテルでは映画VODサービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の入室人数確認はどのように行いますか？",
            "answer": "特殊客室の入室人数確認は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認する方法はありますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に確認した上で予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室は拒否される場合があります。キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時は払い戻しがありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理を行います。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "水原ケーブルTVの設置や駐車は利用できますか？",
            "answer": "ご予約の際の特典として水原ケーブルTVの設置及び駐車は部屋1室当たり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車はいつ可能ですか？",
            "answer": "駐車は客室利用時間内で可能で、駐車は前駐車及び退室後の駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当て方法はありますか？",
            "answer": "客室の割り当てはランダムに行われ、客室タイプを選択することはできません。"
        },
        {
            "question": "追加入室は可能ですか？",
            "answer": "各客室は2人を基準とし、事前の同意なしには追加入室はできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "シネホテルでは何のサービスを提供していますか？",
            "answer": "シネホテルでは映画VODサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 484
    }
}